
"FC"是北条司作品"Family Compo"的缩写，该作品的其他名称有: ファミリーコ ンポ / F.COMPO / FamilyCompo / 非常家庭 / 搞怪家庭(港) / 变奏家族(台) / 反串家族(新加坡) 


- **说明：**  
    - 类似"03_143"的字符串表示该漫画里的"卷-页"编号。xx_yyy表示第xx卷、第yyy页。例如：03_143表示第3卷143页。  
    - 类似"03_143_7"的字符串表示该漫画里的"卷-页-分镜/分格(panel)"编号。xx_yyy_z表示第xx卷、第yyy页、第z分镜。z从0开始计数。例如：03_143_7表示第3卷143页镜头7;如果第1卷第3页有两个镜头，那么这来个分格/分镜编号分别为：01_003_0, 01_003_1。  
    - 人物右脸对应图片左侧，人物左脸对应图片右侧。  
    - 如果图片或格式有问题，可以访问[这个链接](./readme.md)  



# FC的画风-面部-眉毛2


- **眉毛的不同画法**  

![](img/12_111_1__mod.jpg)  
![](img/12_135_1__mod.jpg)  

- **鬓角处的阴影**  
下图空(左)的鬓角处有阴影，可能是为了表现彩图(中、右)里的效果。  
![](img/brow_shadow.jpg)     

处于黑暗中时，虽然角色未着色，但鬓角处仍有阴影：  
![](img/07_075_0__mod.jpg)  

鬓角处有阴影线条方向有不同：  
![](img/08_120_0__.jpg)

女性角色的鬓角处有阴影，但这种情况较少见：  
![](img/04_015_5__crop.jpg)  



--------------------------------------------------
[CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.zh)

![](https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/80x15.png)

转载请注明出处
